行撚開啦 534

家陣有幾間雜誌俾我上位

夠膽死係個留言版到做內鬼

等我黎劈柒死你個屎忽鬼

知唔知我見到你連隔夜飯都嘔啊

無你既事你咪撚

男人老狗咁死著住條媽煙通週圍咁走